有冇人成日眼水腫

我隻右眼成日冇啦啦水腫
而且好難消 其實係點解

me too

你係咪側右邊訓

係 乜原來關事

改得我好辛苦
不過為隻眼著想
我變左打平訓 一開頭會唔慣

成日唔側瞓就瞓唔著
咁我都改下